舖頭服務市民， 希望無人打爛啲麻煩野

睇新聞見有啲舖頭唔少野爛，但好彩無傷入肉，好快可以服務市民。

零食店，最麻煩啲收銀機，電子貨幣機，玻璃，招牌好彩無爛。連啲貨都無上色，叫員工執番又可以做生意。

食肆，啲魚缸，廚房雪櫃統統無事。舖頭話咁易又可以開工。枱椅杯碟呢啲係倉補番又可以開工，服務市民真好。

所以話真係不幸中之大幸，希望繼續係咁無人打爛啲麻煩野啦。